// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/4.2/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({stretchTitle:"Esnet",stretchDescription:"Renk tayf\u0131 boyunca de\u011ferleri uzat\u0131n.",rgbTitle:"RGB",noneTitle:"Hi\u00e7biri",rgbDescription:"Bantlar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131, ye\u015fil ve mavi kompozitler olarak birle\u015ftirir.",vectorFieldTitle:"Vekt\u00f6r Alan\u0131",vectorFieldDescription:"Resimleri vekt\u00f6r sembolleri olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler",discreteTitle:"Ayr\u0131k",discreteDescription:"Veriyi se\u00e7ilen say\u0131da renge g\u00f6re gruplar ve bir renk \u015femas\u0131 uygular.",
classifyTitle:"S\u0131n\u0131fla",classifyDescription:"Her de\u011fer grubuna bir renk atar",uniqueValueTitle:"Benzersiz De\u011fer",uniqueValueDescription:"Her bir de\u011fer i\u00e7in bir renk atar.",bandPrefix:"Bant",bandCombinationTitle:"Bant Kombinasyonu",bandCombinationPresetLabel:"Kombinasyon",bandComboNameCustom:"\u00d6zel",bandComboNameNaturalColor:"Do\u011fal Renk",bandComboDescNaturalColor:"Bu ayar de\u011feri insan g\u00f6z\u00fc taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilen en yak\u0131n de\u011ferdir.",
bandComboNameColorInfrared:"Renkli K\u0131z\u0131l\u00f6tesi",bandComboDescColorInfrared:"Bitki \u00f6rt\u00fcs\u00fc, \u015fehirler ve sulak yerler aras\u0131nda ayr\u0131m yapar. Arazi Kullan\u0131m\u0131na g\u00f6re bitki \u00f6rt\u00fcs\u00fcnde daha fazla kar\u015f\u0131tl\u0131k g\u00f6sterir.",bandComboNameLanduse:"Kara",bandComboDescLanduse:"\u015eehirler, bitki \u00f6rt\u00fcs\u00fc ve sulak yerler aras\u0131nda ayr\u0131m yapar. \u015eehir arazisi kullan\u0131m\u0131nda Renkli K\u0131z\u0131l\u00f6tesine g\u00f6re daha fazla kar\u015f\u0131tl\u0131k g\u00f6sterir.",
bandComboNameLandWater:"Kara/Su Aray\u00fcz\u00fc",bandComboDescLandWater:"Kara ve sulak arazi aras\u0131nda belirgin ayr\u0131m yapar ve \u00e7ok az belirsizlik yans\u0131t\u0131r.",bandComboNameVegetation:"Bitki \u00d6rt\u00fcs\u00fc Analizi",bandComboDescVegetation:"\u0130\u00e7erdi\u011fi su kapsam\u0131na ve h\u00fccre yap\u0131s\u0131na g\u00f6re bitki \u00f6rt\u00fcs\u00fcn\u00fc vurgular.",bandComboNameShallowBathymetric:"S\u0131\u011f Batimetrik",bandComboDescShallowBathymetric:"Berrak suda y\u00fczey alt\u0131 detaylar\u0131 vurgular.",
redBandTitle:"K\u0131rm\u0131z\u0131",greenBandTitle:"Ye\u015fil",blueBandTitle:"Mavi",alphaBandTitle:"Alfa",backgroundTitle:"Arkaplan",displayBackgroundCheckboxTitle:"Arka plan de\u011ferini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",noDataLabel:"Nodata",noneStretchTitle:"Hi\u00e7biri",noneStretchTypeDescription:"Potansiyel minimum ve maksimum aras\u0131ndaki de\u011ferleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.",percentClipStretchTitle:"Kesme Oran\u0131",percentClipStretchTypeDescription:"En y\u00fcksek ve en d\u00fc\u015f\u00fck de\u011ferlerinin kesme y\u00fczdeleri.",
minMaxStretchTitle:"Minimum Maksimum",minMaxStretchTypeDescription:"Ger\u00e7ek minimum ve maksimum aras\u0131ndaki de\u011ferleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.",standardDeviationStretchTitle:"Standart Sapma",standardDeviationTypeDescription:"Belirtilen say\u0131daki standart sapma aras\u0131ndaki de\u011ferleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.",stretchTypeLabel:"Esneme t\u00fcr\u00fc",gammaLabel:"Gamma",statisticsLabel:"\u0130statistikler",minLabel:"Min.",maxLabel:"Maks",nStdDeviationsLabel:"Standart sapma say\u0131s\u0131",
draStatisticsTitle:"DRA",datasetStatisticsTitle:"Veri K\u00fcmesi",fieldLabel:"Alan",normalizationLabel:"Normalle\u015ftirme",methodLabel:"Y\u00f6ntem",methodNaturalBreaksTitle:"Do\u011fal Kesmeler",methodQuantileTitle:"Da\u011f\u0131l\u0131m Dilimi",methodEqualIntervalTitle:"E\u015fit Aral\u0131k",methodDefinedIntervalTitle:"Tan\u0131ml\u0131 Aral\u0131k",methodManualIntervalTitle:"Manuel Aral\u0131k",methodGeometricIntervalTitle:"Geometrik Aral\u0131k",methodStandardDeviationTitle:"StandardDeviation",
classesLabel:"S\u0131n\u0131flar",colorSchemeLabel:"Renk D\u00fczeni",colorRampTitle:"Renk Tayf\u0131",bandSelectionLabel:"Bant",noneBandKeyword:"Hi\u00e7biri",valueFieldTitle:"De\u011fer Alan\u0131",valuesTableTitle:"De\u011ferler",uniqueValueFieldTitle:"Alan",uniqueValuesColorRampTitle:"Benzersiz De\u011ferler",valueLabel:"De\u011fer",symbolLabel:"Sembol"});