// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/4.2/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({colorRamps:{none:"N\u0117ra",blackToWhite_predefined:"Nuo juodos iki baltos",yellowToRed_predefined:"Nuo geltonos iki raudonos",slope_predefined:"Polinkis",aspect_predefined:"Kryptis",errors_predefined:"Klaidos",heatmap1_predefined:"Kar\u0161t\u0173j\u0173 teritorij\u0173\u00a0\u017eem\u0117lapis nr. 1",elevation1_predefined:"Auk\u0161tis nr. 1",elevation2_predefined:"Auk\u0161tis nr. 2",blueBright_predefined:"Ry\u0161kiai m\u0117lyna",blueLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesios iki tamsiai m\u0117lynos",
blueGreenBright_predefined:"Ry\u0161kiai m\u0117lynai \u017ealia",blueGreenLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai m\u0117lynai \u017ealios",brownLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai rudos",brownToBlueGreenDivergingBright_predefined:"Nuo rudos iki m\u0117lynai \u017ealios, i\u0161siskirianti, ry\u0161ki",brownToBlueGreenDivergingDark_predefined:"Nuo rudos iki m\u0117lynai \u017ealios, i\u0161siskirianti, tamsi",coefficientBias_predefined:"Nuokrypio koeficientas",coldToHotDiverging_predefined:"I\u0161skyrimas nuo \u0161alto iki kar\u0161to",
conditionNumber_predefined:"S\u0105lygos numeris",cyanToPurple_predefined:"Nuo \u017eydros iki violetin\u0117s",cyanLightToBlueDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai \u017eydros iki tamsiai m\u0117lynos",distance_predefined:"Atstumas",grayLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesios iki tamsios",greenBright_predefined:"Ry\u0161kiai \u017ealia",greenLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai \u017ealios",greenToBlue_predefined:"Nuo \u017ealios iki m\u0117lynos",orangeBright_predefined:"Ry\u0161kiai oran\u017ein\u0117",
orangeLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai oran\u017ein\u0117s",partialSpectrum_predefined:"Dalinis spektras",partialSpectrum1Diverging_predefined:"1 dalinis spektras, i\u0161siskiriantis",partialSpectrum2Diverging_predefined:"2 dalinis spektras, i\u0161siskiriantis",pinkToYellowGreenDivergingBright_predefined:"Nuo ro\u017ein\u0117s iki geltonai \u017ealios, i\u0161siskirianti, ry\u0161ki",pinkToYellowGreenDivergingDark_predefined:"Nuo ro\u017ein\u0117s iki geltonai \u017ealios, i\u0161siskirianti, tamsi",
precipitation_predefined:"Krituliai",prediction_predefined:"Prognoz\u0117",purpleBright_predefined:"Ry\u0161kiai violetin\u0117",purpleToGreenDivergingBright_predefined:"Nuo violetin\u0117s iki \u017ealios, i\u0161siskirianti, ry\u0161ki",purpleToGreenDivergingDark_predefined:"Nuo violetin\u0117s iki \u017ealios, i\u0161siskirianti, tamsi",purpleBlueBright_predefined:"Ry\u0161kiai m\u0117lynai violetin\u0117",purpleBlueLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai  m\u0117lynai violetin\u0117s",
purpleRedBright_predefined:"Ry\u0161kiai raudonai violetin\u0117",purpleRedLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai  raudonai violetin\u0117s",redBright_predefined:"Ry\u0161kiai raudona",redLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai  raudonos",redToBlueDivergingBright_predefined:"Nuo raudonos iki m\u0117lynos, i\u0161siskirianti, ry\u0161ki",redToBlueDivergingDark_predefined:"Nuo raudonos iki m\u0117lynos, i\u0161siskirianti, tamsi",redToGreen_predefined:"Nuo raudonos iki \u017ealios",
redToGreenDivergingBright_predefined:"Nuo raudonos iki \u017ealios, i\u0161siskirianti, ry\u0161ki",redToGreenDivergingDark_predefined:"Nuo raudonos iki \u017ealios, i\u0161siskirianti, tamsi",spectrumFullBright_predefined:"Spektras\u2013visi\u0161kai ry\u0161ki",spectrumFullDark_predefined:"Spektras\u2013visi\u0161kai tamsi",spectrumFullLight_predefined:"Spektras\u2013visi\u0161kai \u0161viesi",surface_predefined:"Pavir\u0161ius",temperature_predefined:"Temperat\u016bra",whiteToBlack_predefined:"Nuo baltos iki juodos",
yellowToDarkRed_predefined:"Nuo geltonos iki tamsiai raudonos",yellowToGreenToDarkBlue_predefined:"Nuo geltonos iki \u017ealios iki tamsiai m\u0117lynos",yellowGreenBright_predefined:"Ry\u0161kiai geltonai \u017ealia",yellowGreenLightToDark_predefined:"Nuo \u0161viesiai iki tamsiai geltonai \u017ealios"}});